【突發】林忌：美國人一早己計劃香港關係法，與舉旗無關

林忌：美國人一早己計劃香港關係法，與舉旗無關
陳雲熱狗「成功爭取」行為與民建聯無異

陳雲熱狗請滾回高登
不要污染連登CC台

自從陳雲毓民熱狗打手上水，日日指責所有手足行動，日日同泛民割蓆，日日散播負能量。當日佔中見到泛民篤灰我地都會屌啦，而家呢班陳雲毓民熱狗 日日開負能量post, 人鏈 唱歌 連儂牆 叫口號 天琦 梁繼平 全部都比佢屌

明明泛民去美國傾關係法果時，冷氣軍師陳雲仲出黎屌
到真係確立香港關係法，走話係自己功勞，陳雲熱狗比民建聯更無恥

驅逐雲匪 光復連登！

明明泛民去美國傾關係法果時，冷氣軍師陳雲仲出黎屌
到真係確立香港關係法，走話係自己功勞，陳雲熱狗比民建聯更無恥

舉支旗就成功爭取？陳雲唔好笑大人個口啦

陳雲打手滾回高登

第一次6月13號已經笑左

而家通過左，陳雲 仲要推舊聞出黎認屎認屁

陳雲打手 請回高登，你地狗主話連登係中資，受中共控制

陳雲 明明6月8日仲話想送中條例過

真正成功爭取嘅，係我地100萬人遊行果次，比美國人見到香港人意願

陳雲 搶走百萬人遊行努力，無恥至極

Agger

陳雲 食人血饅頭，搶走香港人努力成果
同民建聯自稱「成功爭取」一樣咁無恥

唔好以為唔同意你就係泛民打手
我對民主黨呢個豬隊友都無咩好感
但豬隊友都仲係隊友
陳雲打手 日日開負能量post，話遊行無用，叫口號無用，人鏈無用

明明之前仲叫緊人唔好遊行，點知100萬人打動了美國人

驅逐雲匪，光復連登
誓死保衛連登時事台，絕不步高登後塵

好

《參議員盧比奧：港人舉美國旗感動兩黨支持》

此post已完

誓死保衛連登時事台，絕不步高登後塵！

比番credit黃之鋒

是旦啦
總之結果最重要

熱狗：陳雲食藥嗰時d post可以睇下，唔好因人廢言

屌你老母啦糖衣毒藥
熱狗不是同路人！

無關係，明明係100萬人遊行在先
我地舉國旗，佢地道謝，正常禮儀黎，你就無限延伸到所有野都關舉國旗事？

明明係「因其言而廢其人」，熱狗啲人最鍾意禮橫折典，本末倒置

唔識唔緊要
但仲聲大大就真係唔止柒咁簡單
直情係幫手維穩

一早已經同我地連登仔割蓆，又話我地中資，又話我地中共控制

今次會議 Sharon EE, Dan Gilbert , g鋒，HOCC, Sunny Cheung 都有份幫手

係推波助瀾，咁大個政策又點會由一次遊行舉旗就通過

認真,嘈咩者?
舉旗比泛民搶,佢成日都屌泛民
騎劫你老母咩
陳雲唔係香港人?
如果佢唔係,咁泛民都唔係

好撚簡單,我理撚得過程點樣,最重要係 結果
你D POST全部屌熱狗,我係度唸 你係想分化定私怨?
陳雲講泛民賣港冇問題,至少佢有理據

重有點解有連登,都係 高登仆街
關熱狗咩事?

我BLOCK 9你算,記得開不推文

麻煩你同連登割左蓆，就唔好黎連登宣傳歪理啦
又要抹黑連登中資，受中共控制，叫人唔好黎
又要留喺度宣傳，係咩玩法

大家都係爭取同一樣野，各有各做姐
洗咩係到比較邊個既方法有用啲，仲細咩

最on9熱狗煽動人舉美國國旗唱美國國歌，但又唔支持人去唱我願榮光歸香港

推

好煩呀，熱狗反熱狗可唔可以唔好再嘈
總之而家通過倒就得啦
我理得你係因為乜而通過

Exact7ly, 想屌7佢哋好耐

原來高登沒落又關熱狗事你同藍絲屈鳩人有咩分別

講撚中左你就割席都出埋

死全家啦熱狗，屌你老母臭閪

話明兄弟爬山各有各做你依家明顯係私怨玩分化

push

宜家係魯自己講喎

你有無睇內文？陳雲100萬遊行前 叫我地唔好出黎遊行，話美國想通過送中法
我對泛民無咩野，你話唔關泛民事都無所謂，但好彩香港人無聽陳雲講，行出黎表達意見
陳雲每個post都係失敗主義：遊行無用，連儂牆又廢，人鏈又唔好，梁繼平又惡毒
你可以睇番高學歷廢青巴打個post

當年就係一班熱狗水泥隊，洗版時事台，阻礙正常討論
我地時事台高登仔拉大隊過黎連登，連登仲要比佢地抹黑

遊行加舉旗係令到美國議會更堅決地加快推動法案，你屌乜柒呀私怨撚

起底，樓主私怨撚嚟
唔好理佢，大家繼續舉美國flag

記唔記得 day one我地連登仔好團結， 講好左兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責，睇番和理非，佢地初初都唔認同爆玻璃掉磚，但佢地都無出黎指責呢啲行為，甚至慢慢進化去到 跪地檔子彈，背脊檔盾牌，開傘保護手足。

自從陳雲毓民熱狗打手上水，日日指責所有手足行動，日日同泛民割蓆，日日散播負能量。當日佔中見到泛民篤灰我地都會屌啦，而家呢班陳雲毓民熱狗 日日開負能量post, 人鏈 唱歌 連儂牆 叫口號 天琦 梁繼平 全部都比佢屌，破壞力唔差得過當年篤灰泛民

唱歌 口號 人鏈 聚民心； 連儂牆 文宣黑警惡行 - 陳雲又話無用
梁天琦 梁繼平 攬炒巴 泛民 - 陳雲又老屈抹黑
仲要抹黑連登，叫人唔好黎

#140326
食屎啦，扮老屎忽
排到咁撚後重話自己拉大隊

笑撚死 , 迷雲黨又縮返入陳雲個屎眼了

100萬人出黎之前，陳雲叫人唔好遊行
泛民去美國傾關係法果時，陳雲就抹黑老屈，要美國議員幫泛民澄清
陳雲自己就做冷氣軍師

高登沒落>林早洩剛愎自用
高登時事台沒落>熱狗水泥隊洗版宣傳，排除異己

熱狗狗主話連登中資，受中共控制，周圍叫人唔好黎

冇人扮老屎忽
你咁嬲做咩者

你唸下泛民既612基金依家究竟幫到幾多人
以事論事,泛民都係制度既一環
依家制度有問題,你會覺得佢地冇問題?

佢地係岩哂,咁就唔會係咁比人屌
事實係要屌先會郁

認真問，其實除咗王騎篇來源不明既中文新聞報導之後，有咩source證實Marco Rubio講過類似說話

佢正式公開為香港發言既應該係The Atlantic嗰篇文，但我睇完篇文都冇發現佢講過呢句野

Anyway，嗰邏輯應該係美國係以自由起家，以推廣民主為榮，所以見到美國旗令人聯想返起呢啲intrinsic value，某程度上係一種道德感召，你話有正面效果唔係冇道理

至於President Trump, please liberate Hong Kong呢句就真係好撚核突

就係因為熱狗trump果句野激嬲CNN，而家CNN咬住我地前線報導負面消息

認同，熱狗篇文個Source 都唔知邊度黎

知道。
但不割蓆不分化

咁你又核突咗啲，813嗰陣CNN已經話過turn ugly

而家係陳雲熱狗抹黑連登，話我地中資，受中共控制，叫人唔好黎，
咁咪各有各做囉，我地連登自己做，佢地番去高登做

正常人上連登起碼過灑左陳雲呢個字眼先啦

講埋班柒頭坐時光機
唔係講17年, 係講今年6月

係啲評論員問題，柒吓柒吓但係影響力又大

記唔記得 day one我地連登仔好團結， 講好左兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責，睇番和理非，佢地初初都唔認同爆玻璃掉磚，但佢地都無出黎指責呢啲行為，甚至慢慢進化去到 跪地檔子彈，背脊檔盾牌，開傘保護手足。

自從陳雲毓民熱狗打手上水，日日指責所有手足行動，日日同泛民割蓆，日日散播負能量。當日佔中見到泛民篤灰我地都會屌啦，而家呢班陳雲毓民熱狗 日日開負能量post, 人鏈 唱歌 連儂牆 叫口號 天琦 梁繼平 全部都比佢屌，破壞力唔差得過當年篤灰泛民

仲有，而家係佢地割蓆，抹黑連登係中資受中共控制，叫人唔好黎

共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持，相信美國會對維護香港一國兩制作出的承諾負責。

你講邊件事？

分化撚出現

正視聽，樓主冷靜啲，美國眾議員有野講：
「共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持，相信美國會對維護香港一國兩制作出的承諾負責。」

走喇陳雲熱狗及其弟子

標題黨收皮啦

旗手leader

上面有人講左，篇文都無英文原文source

熱狗係呢啲level

篇文都無英文source

正視聽，樓主冷靜啲，美國眾議員有野講：
「共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持，相信美國會對維護香港一國兩制作出的承諾負責。」

另外人權法計劃咗超過三十年，中英談判已經有，1992年先落實香港關係法，但人權拖咗咁多年，2016年都仲係拖緊。2019年香港人舉國旗，美國先敢放上議程落實，心怕香港人反彈，你知香港都有部分人唔想歸美。

眾志講架

當年高登發生咩事呢？

眾志講都唔信
據香港眾志統計，《香港人權及民主法案2019》於6.12警方血腥清場翌日發起，最初獲15人聯署，其後2個半月經歷元朗恐襲、全球登報等事件，聯署人數再增13人，升至28人。踏入9月，美國國會復會前夕，抗爭者發起9月8日「美國人權及民主法案集會遊行」，其後聯署在4日內人數再急增11人，總數升至43人。眾志補充，聯署是美國國會編排議程時主要考慮因素，聯署數目越多，自然會優先處理。有份發起提案聯署的共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持，相信美國會對維護香港一國兩制作出的承諾負責。

就係話篇文找不到英文原文source

犯民打手兼私怨撚

據香港眾志統計，《香港人權及民主法案2019》於6.12警方血腥清場翌日發起，最初獲15人聯署，其後2個半月經歷元朗恐襲、全球登報等事件，聯署人數再增13人，升至28人。踏入9月，美國國會復會前夕，抗爭者發起9月8日「美國人權及民主法案集會遊行」，其後聯署在4日內人數再急增11人，總數升至43人。眾志補充，聯署是美國國會編排議程時主要考慮因素，聯署數目越多，自然會優先處理。有份發起提案聯署的共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持，相信美國會對維護香港一國兩制作出的承諾負責。

林忌係咪私怨撚我唔知，但死都要割𥱊，我冇野講

我冇野講 你問眾志

當年就係一班熱狗水泥隊，洗版時事台，阻礙正常討論，
目的為左霸佔時事台宣傳，趕走異己

我地時事台高登仔拉大隊過黎連登，連登仲要比佢地抹黑
又話咩偷拍罪惡溫床，中資，受中共控制

最尾果句好撚應棍

如何可以通過，915噴岳義士果個黑警都有份推成，美議員都清楚見到黑警所作所為。

陳雲熱狗真係鬼黎 每次都係扮同路人之後不斷分化
屌你老母一開始都講明不分化 不割蓆
話你呀mon post熱狗

即係係都找不到原文source?

熱狗真係成個怨婦咁好撚煩

咁與200萬人遊行都冇關啦

仲衰過葉劉

林忌cap 果幾張講陳雲一開始反美

點解我覺得係連登泛民私怨po比較多

仲有羅范呢個欲求不滿嘅淫婦

青山派唔係同路人, 算得上係割?

唔好分化住
真係搞好香港再清算

Pish

又post條痴線佬做咩

其實你唔提無人會知佢出左文

樓主一個人推左兩版
得啦 反雲反上腦 反完先反共啦

首先我唔係完全認同泛民，未算你講果啲泛民打手
我地連登仔好聲好氣講左成個月不分化不指責
呢個係運動day one熱狗打手未運場嘅共識
陳雲熱狗唔單止唔聽仲變本加厲，日屌夜屌，
唱歌人鏈口號連儂牆，天琦繼平攬炒巴，全部都屌

從來岩聽就聽 岩用就用
如果美國旗可以喚起美國政客同美國人嘅關注
咁咪做囉
兄弟爬山 各有各做

唔關事，叫陳雲熱狗番高登各有各做，
又要抹黑連登，又要割蓆分化指責，點解仲要留喺度

唔關事，而家係叫陳雲熱狗番高登各有各做，
又要抹黑連登，又要割蓆分化指責，點解仲要留喺度

你咩中文黎
眾志補充co-sponsor，之後”quote” Macro Rubio講國旗，就係眾志quote Marco Rubio？

咁快就竄改歷史

其實係舊聞，但陳雲熱狗又推番上黎

眾志補充係講緊co-sponsor，之後報導”quote” Macro Rubio講國旗，咁就變咗眾志quote Marco Rubio話國旗感動世人？

咪臭係

林忌 陳雲 都係分化撚

完

兩邊都唔會係呢場運動有任何位置

分化撚死返微博啦

係囉，之前都一直問佢地英文原文source,成日顧左右而言他

唔洗番微博，番高登已經夠

Gum我覺得個運動又唔會被人屌多幾句就散
相比泛民佢地冇乜影響力 你咪由佢地Lor
真係睇唔順眼咪Block佢地

多謝肥絲大隻
咁我內文有咩講錯？

100萬200萬人遊行的確重要，冇咁多人出黎唔會有人留意香港嘅事，之但係舉美國旗個段片真係令好多美國人有所共鳴，兩樣都好重要

毓民應該唔關事，但陳雲條仆街就一定

云伯仲想騎刧埋其他人啲功勞添乜都關佢條金翅仆街鳥事

陳雲=共諜，一齊屌有咩問題

所以你地班haters想喺連登禁絕陳雲嘅言論係咪？正一共產黨，喺連登搭大台，玩審查玩批鬥

陳雲: 梁繼平自私而惡毒

自從呢單之後就知陳雲同佢啲熱狗唔撚可信
人地拋條命出黎你話佢自私惡毒

唔關事，而家係叫陳雲熱狗番高登，各有各做，
又要抹黑連登，又要割蓆分化指責，點解仲要留喺度

對準政權，成功咗先有功貪！幾年前怨婦式互屌搞散晒！

記唔記得 day one我地連登仔好團結， 講好左兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責
自從陳雲毓民熱狗打手上水，日日指責所有手足行動，日日同泛民割蓆，日日散播負能量
而家呢班陳雲毓民熱狗 日日開負能量post, 人鏈 唱歌 連儂牆 叫口號 天琦 梁繼平 全部都比佢屌

兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責
係我地連登仔嘅核心價值
你地唔同意又要搞破壞，仲要抹黑連登中資中共控制罪惡溫床
點解仲要留喺度

總之過到我先會放下心頭大石

二零一九年咪再推再提痴根雲陳喇
佢只係江湖術士，有啲知識
不停係fb status 出文字
他日中咗
咪仲個頭出嚟認叻

陳雲熱狗既然唔同意連登核心價值，就番去高登各有各做

粗口爛舌果然係陳雲haters嘅口頭蟬，亦印證呢班友低劣嘅質素，你地成班而家咪好似當年嘅水泥隊咁瘋狂洗版洗人腦，慌死人唔知你反雲

不分化不割席不適用於熱狗
熱狗就係搞散2014既兇手你叫我唔同佢割?
熱狗就會叫人唔好同佢割

梁天琦都比佢屌過

呢條共諜重有人係連登開post讚佢
佢d信眾真係夠晒無恥

兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責
係我地連登仔嘅核心價值
陳雲熱狗唔同意又要搞破壞，仲要抹黑連登中資中共控制罪惡溫床，好應該請佢地番去高登，唔好破壞連登仔團結一致嘅心

惡毒老人個名唔係流既

兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責
係我地連登仔嘅核心價值
你地唔同意又要搞破壞，仲要抹黑連登中資中共控制罪惡溫床，而家我代我位手足講粗口道歉，好有禮貌地請你地番去高登，唔好破壞連登仔團結一致嘅心

天琦，繼平，欖炒巴，都係連登仔心中英雄，
每一個都被陳雲熱狗批評，
我地連登仔好希望同陳雲熱狗反回高登各有各做
唔好再私怨上身

不分化啊

理依d做咩

諗下都知冇可能，美國班政客點可能見人fing下旗就決定支持個法案

( Show Blocked User - 淫賤椒芬咸國章 )

食屎啦怨婦

計劃跟得上變化

我覺得非常好

樓主擺明分化撚嚟喎
兄弟舉哂美國旗 連Rubio都多謝香港人
你而家咁樣撥兄弟冷水 分化分到咁出面

連登真係極多販民打手
好好笑，陳雲第一個叫人舉美國旗，唱美國國歌，開頭又俾毛孟靜搶旗，好彩旗手堅持，然後參眾兩院議員在Twitter 表態因為美國旗同美國國歌極感動，要全力通過法案

呢d係客觀事實，你地仲信販民打手林妓，歪曲事實去抹黑，真係祝你好運。

追鋪啦，一直都話找不到英文原文Rubio 有講過

不如叫佢地上下reddit

追鋪啦，一直都話找不到英文原文Rubio 有講過話關舉旗事，唔係你話成功爭取就成功爭取架

所以講咁多都嘥氣
我係慶幸呢排咁多呢啲分化POST
一頁衰嘅回覆都總有班清泉

咁似之前開舉旗令人反感個濕鳩仔既
鳩噏就當自己大道理 香港人會輸都係多得呢d得把口既柒頭

連登都有識獨立思考嘅人，只不過販民個宣傳機器太有錢，所以咁多版打手post 啫

我相信好多連仔都會開始睇穿販民嘅把戲。放心巴打，繼續努力。

兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責
係我地連登仔嘅核心價值
你地唔同意又要搞破壞，仲要抹黑連登中資中共控制罪惡溫床，我地而家好有禮貌地請你地番去高登，各有各做，即使唔互相鼓勵，都唔會互相指責

收皮啦叫班熱狗

再一次好有禮貌地請你地番去高登，各有各做，即使唔互相鼓勵，都唔會互相指責

我多謝佢得唔撚得呀屌你老母

可唔可以理解成旗手LEADER同佢同黨內鬥

陳雲信徒真係柒撚到喊

係呀，連登全部爛仔嚟架，躝屍趷路啦

熱普城係共諜

我邊句抹黑連登係中資？
你係連登發言人？代表連登仔？請我過高登？我係香港人但唔用得連登？好大嘅官威呀。

天琦，繼平，欖炒巴，都係連登仔心中英雄，
每一個都被陳雲熱狗批評，
我地連登仔好希望同陳雲熱狗反回高登各有各做
唔好再私怨上身，唔鍾意連登，就所有連登仔鍾意嘅都反

仲有好多cap圖呀

熱狗post不嬲唔使推
舉美國旗我個fd都講過，唔通佢又聽陳雲講咩，成日想起大台

連登幾時變左非熱狗大台？

依家贏左可以搶奪勝利成果啦？

又係嗰啲見到美國開始做野
就走去搶割禾青既泛民打手

城邦論，勇武，流水抗爭，舉美國旗，要引起美國注意帶入中美爭力之中
都係陳雲講既

林忌?泛民?做過乜，講過乜?
又要返去搵個地方坐返兩三個月，聽泛民糾察支笛，割勇武既𥱊，衝立法會佢地幫手擋，跟手譴責做野既人，有人黎打左膠幫手撳住唔俾還手任人打，轉個頭泛民傾掂左散水，香港變左新疆?

然後又當連登係自己大台叫人走
真係好威既大台撚呀

我係黃洋達？ 死啦我自己都唔撚知添。
聽日要去改身份證添。

泛民係點我唔care,
天琦，繼平，欖炒巴，都係連登仔心中英雄，
每一個都被陳雲熱狗批評，
我地連登仔好希望同陳雲熱狗反回高登各有各做
唔好再私怨上身，唔鍾意連登，就所有連登仔鍾意嘅都反

即係你都覺得條7頭講野on9啦！

我唔係黃洋達= 我覺得佢on9?
咩邏輯我跟唔到。再見。

咁而家再問你一次，認唔認同黃洋達，唔好顧左右而言他

我唔明，圖都post埋陳雲係100萬遊行時對運動既冷嘲熱諷，成功左後就急轉彎，重有咩好拗？fb上重有大量diu泛民，黃之鋒，何韻詩既post,重點兄弟爬山？

陳雲熱狗打手唔好一邊抹黑連登，一邊上黎宣傳

熱狗謊言比共和黨拆穿仲好L串
熱狗打手真勤力

舉美國旗係令美國議員更清楚知道我地支持
你可以話同成立尼條法例無關
但絕對增加通過法例既機會

係，當我好禮貌地請佢地番去高登各有各做，又屈我起大台，明明一直割蓆抹黑搶大台果個就係陳雲熱狗

樓主一個post引哂熱狗入黎
睇完佢地回應有幾個重點
1-屈人係泛民打手 聲稱泛民多資源就可以請打手
諗翻兩翻 泛民到宜家都撐人權法案
有必要將熱狗做攻擊目標？
目的又係咩？唔通選票呀？
熱狗有人仲出黎選？
所以屈泛民打手仲柒過屈毛
2-舉美國旗 陳雲係帶頭叫舉
咁係咪將所有嘅credit都係推翻比陳雲？
笑撚死陳雲做過d乜 除左上網鳩up
3-將兄弟爬山 不分化口號變質
包裝到要其他人一定要接受同認同熱狗做法
當有人指出問題時就話人分化
咁樣去避開人去思考熱狗行為是否正確
都係果句啦
熱狗所作所為大家係有眼見
非常時刻就唔會屌熱狗住
但唔代表支持熱狗
因為熱狗成群人都好鬼
鬼永遠捉唔哂
係我地贏左嘅時候 熱狗必見臨清算

我都係最近一星期忍唔住爆，你屌泛民都算，日日唱歌人鏈連儂牆話無用，連登仔最愛嘅天琦繼平覽炒巴又批評，我唔好連登時事台，走番高登條舊路日日互屌先行出黎

雲根，率眾狗鬧人
連登，積怨何容忍

所以熱狗永遠都係污合之眾
永遠權術上都係廢到仆街
將人群對人群又發揮哂出黎
但有腦嘅人就會諗
熱狗做乜都好易諗到個目的
唔係搶credit就係分散人群

低能啦
泛民做左幾多野呀
又幫手保護立法會唔俾人衝
又想自己出私人草案變相幫政府俾子彈佢
HKAA開始出黎舉旗就去鬧去搶旗
成堆豐功偉績
梗係要多D人講出黎俾更多人知啦

所以話你地班打手係泛民的
泛民做衰野做得多就輕輕帶過
唔俾人提，提就係私怨撚
但就係次次想都有人提返出黎有人頂住
所以就得閒就搵人出post想趕人走
趕到D人走哂就爭到連登然後就做大台

on9啦
想做大台撚都唔好做得咁核突啦
自己出去開個討論區叫到人去咪做到大台囉

天琦，繼平，欖炒巴，都係連登仔心中英雄，
每一個都被陳雲熱狗批評

陳雲不嬲都神神地痴線嘅你同佢計
但佢無行出黎開記者會爭功勞
反而泛民仆街就一路走來始終如一
阻人抗爭阻人自發阻人做唔係佢地領導嘅野
邊個唔妥泛民邊個就係熱狗
同泛民打手嘈過根本同藍絲一鳩樣打橫黎
唔夠講就屈人熱狗

好記得，佢哋熱狗水泥隊控制左高登後，見D人走哂黎連登，個四眼鄭錦滿就話連登係罪惡溫床
家下唔知去左邊洛

泛民係點我唔care,你屌佢唔關我事
天琦，繼平，欖炒巴，都係連登仔心中英雄，
每一個都被陳雲熱狗批評，
我地連登仔好希望同陳雲熱狗反回高登各有各做
唔好再私怨上身，唔鍾意連登，就所有連登仔鍾意嘅都反

係囉
駁唔到丫嘛？
咪搵唔係泛民自己友既天琦，繼平，欖炒巴黎做盾
帶走人
唔好俾人講泛民既豐功偉績囉

真係做左好多野嫁佢地
近期既
幫手保護立法會唔俾人衝啦
自己出私人草案變相幫政府俾子彈啦
HKAA開始出黎舉旗就去鬧去搶旗啦
仲有好多
使唔使幫你再列多D出黎？

btw
你地係泛民打手黎嫁
做乜走去學五毛既方法呀
唔好學呀
得返三毛咋佢地

陳雲尼種係歷史真係見得多，就係伯嚭李林甫賈似道尼類人，可惜只係低配版

你屌泛民做咩啫？
而家我屌你班陳雲熱狗日日屌 天琦，繼平，欖炒巴，唱歌，人鏈，口號，連儂牆，
有破壞無貢獻

唔同你講其他，麻煩你講解下陳雲大師6月9日前Facebook 講既係咩意思？我見有好多post 叫人唔好出來69遊行幫美國代理人抬橋，條例一定通過，美國其實支持條例通過想香港死既post。全部野一search 就有。

熱狗=三毛B隊
主力分化,割蓆,祙黑
只屌泛民, 永遠不屌港共

如果熱普城對個法案咁有貢獻，點解美國國會係搵黃之鋒知韻詩上聽證會唔搵陳雲？唔通美國國會都係泛民打手

哦
有破壞無貢獻呀嘛

好丫
你咪講下
勇武係邊個講既
流水抗爭be water係邊個講既
舉美國旗係邊個講先既
係邊個話要將香港問題攝入去中美貿易談判中間既

唔屌泛民？
泛民做咁多野破壞場運動
如果是但一次俾佢地攪掂
送中過撚左啦
抗爭？抗你條命啦捉哂上中國劏埋添喇
屌你老母

呀係喎你咪泛民囉
真係屌唔到自己既

陳雲熱狗共諜証明

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

伯嚭:成功爭取勾踐做狗
李林甫:成功爭取安祿山屢建軍功
賈似道:成功爭取抗元大捷
嗱，我唔係貶低緊阿，尼三位確實有一段時間係為佢地效力既國家建立功勛架，不過坑起黎更坑咋

無錯，所有野都係全靠冷氣軍師玩Facebook 成功爭取
貴為中英座上客，安坐香港遙控美國國會通過法案，hocc g鋒 SharonEE全部得個樣

不斷話陳雲有d point可取個班最鬼

有部份應該係佢地智商低易比人欺騙啫

呢個post太精彩，你第一日做人嗎？

林忌又葡萄

民建聯最無恥，但陳雲狗更無恥
所有野講左當做左，拉個banner就成功爭取

熱狗好鐘雲扮失明扮失憶

陳云係共諜人所共知

唔好因人廢言 陳云例外 完

be water係李小龍講先架，咁場抗爭嘅功勞係咪佢有份 熱狗最鐘意講幾句空泛嘅說話就當自己有功勞

下你早幾年唔係香港咩?
咁麻煩你解釋下泛民有幾多議員係關鍵議題上缺席/「投錯票」/棄權
有邊次遊行唔係變捐錢嘉年華
屌你班蛤蟆，記得入錢入錢入錢

陳雲諗咩我撚知咩
我又唔係佢又無食佢d藥
麻咩煩我解釋姐
不如解釋下點解已經生死關頭
71都仲有白頭佬出黎阻人喇

你仇陳雲唔好燒我呀大佬
我鬧泛民仆街唔代表係支持陳雲呀

所以話你on9
靠你班泛民喺議會抗爭
條例一早過左啦
拉哂啲人去中國
泛民左膠幫手維穩
放暑假不知幾開心

點解仲未過?因為有勇武!
勇武係邊個講既呢?
點解勇武咁有效率
示威唔會大批俾人拉好似2014雨革咁?
因為個個都識be water嘛!
唔係識得be water記得唔好守要走
梁繼平有得出返黎?有得去美國講野?
自製盾牌，邊個講先?
舉美國旗，要有旗隊
引起美國人注意
將香港問題帶入中美角力中間
邊個講先?

佢既理諭，概念，策略
而家抗爭3個月有多
啲人學左，用左，有效
咁佢唔係軍師係乜?

唔通要好似你地泛民咁
繼續無用既議會抗爭?
7月1號要幫手擋住立法會唔好俾人衝?
好似黃碧雲咁支持復會?
或者好似梁耀忠咁整私人草案黎俾子彈政府?
或者好似何式凝咁好地地攪到送大堆頭俾狗?
定係話舉美國旗做乜鳩美國人唔鍾意要搶左佢支旗唔好俾佢舉?

仲要下面reply成班打飛機，撐警page都冇咁核突

你呢啲垃圾算吧啦
喺陳雲講流水社運之前
有邊撚個會覺得抗爭可以用到呢個概念呀

如果唔係佢講完啲人識得去做
咪又好似2014年咁坐低唔走
有個大台
一冚就散哂
送中條例通過
大家一齊拉返中國劏囉

學個詞語啦
呢種情況我地叫發揚光大

係囉
應該聽你地泛民咁
用返2014年既失敗例子
有大台
左膠又黎
幫手割左啲成果
階段勝利
送中條例通過，會保證送中有監察
然後10年後睇返
仆街啲監察一齊飲酒
劏完仲有錢分既

熱狗以為數臭泛民可以掩蓋陳雲無能
泛民做 過咩on9野，幫過咩手 我地都有眼睇。
但陳雲就只係得啲 前後矛盾，講完柒左，講左當做左

仲有呀各位
諗清楚呀
唔要大台呢樣野
係邊個講先
冇左大台先可以真正be water
班狗同中共講左咁耐反對頭目俾人笑左咁多個月
大家都知道係因為冇大台be到water
諗清楚
如果連登俾呢班泛民打手攻佔
就變左大台
咁就好大鑊嫁喇

班熱狗無內容講，唯有拉埋泛民啲on9野講，長篇大論，顧左右而言他

多謝冷氣軍師Facebook 教路！Facebook 建國嘅日子指日可待啦！

又唔係無關係喎
美國旗海可以比國際睇到係香港人求美國救
而唔係美國主動插手
國會做嘢會爽手好多

舉旗唔係重審條例嘅主因
但算靚助攻

喊香港人加油 都唔L好呀 DLLM

而家呢班陳雲毓民熱狗 日日開負能量post, 人鏈 唱歌 連儂牆 叫口號 天琦 梁繼平 全部都比佢屌，破壞力唔差得過當年篤灰泛民

你自己睇番高學歷廢青巴打個post,而家陳雲毓民 做緊嘅野同1970年蘇聯用間諜分化技巧係一樣，話佢地係共諜唔係口號，係佢地真係共諜黎

戰術嘅野，做得多就自然會演化出黎架啦，關你陳雲撚事咩，睇到自己啲fb post咁重要講過就有功勞咁李小龍肯定最大功勞啦

郁下又扯埋泛民黎講，陳雲六月到而家咁多分化中傷嘅行為又唔敢正面回應

班熱狗無內容講，唯有拉埋泛民啲on9野講，長篇大論，顧左右而言他
喂熱狗，你跌左個腦呀！

而家中国都咁多聲氣啦
如果香港人唔舉旗唔表態
美國點有位入呀
用腦諗下啦分化撚

討厭佢還討厭佢, 但唔可以抹殺班青城派引美國注意同流水社運概念嘅功勞, 始終佢哋真係好高調做呢兩件事

陳雲咩都買兩邊, 實有嘢開中架嘛, 俾佢買中嘅咪由佢攞彩囉, 公道少少 即使佢有嘢講中, 但佢有幾多支持者 大家有眼睇

至於青城派D私怨行為就

陳雲依幾年收曬皮之後竟然係今場香港危機中死灰復燃真係令人心寒

話自己唔係泛民既人
咁即係真心分化啦

見無人理你，幫你推吓

鬧泛民仆街係合理，我理解

關陳雲乜野事？
我地而家用緊既野
好多都係佢提出黎既
就係咁簡單

戰術會自然演化？
如果你呢句野係真
咁我地睇下啦
每年六四出維園唱3個鐘歌
隔日報紙頭條講幾多幾多人
7月1日年年都有民陣出黎攪遊行的
高鐵撥款，皇后碼頭，雨革
次次都係一班人出黎靜坐
然後每4年一次選舉
次次都係話你唔投泛民唔通投民建聯

結果
有乜野成果？
佢地有冇咩概念之類係有用既呢？
陳雲一堆概念而家出黎既人日日用緊
幾年時間寫左城邦論
泛民咁多年時間有冇出到一套理論黎解釋同指導佢地推既民主進程？

然後佢地同班打手就o係度叫人唔好睇以前
仆街丫
唔睇以前
即係要繼續行呢條失敗既路？

「戰術既野，做得多就自然演化」
咪撚發夢啦
如果係咁
就唔會泛民攪左30年都係咁啦
你不如問手擰電話已經講到野，點解要個電話可以周圍拎？

結果
陳雲用幾年時間
成套理論，概念一堆，而家用緊有效
泛民出左D咩出黎？
使唔使由頭數？
由白頭佬淆底唔敢做主席講起？
如果白頭佬做左主席
會有得咁樣夾硬推送中？
下？
你地班仆街打手
最怕就係俾人由頭揭開黎講
要搶大台有自己講唔俾人講
就係因為自己既野太衰太多太大鑊唔可以俾人講
咁我就要出黎講
你地仆街死撚左佢啦

收皮啦 你乜水呀

係囉
你咪睇下囉
舉美國國旗既時候
係咩人話舉國旗做乜撚
拎人地國旗黎玩美國人唔會開心
遊行既時候見到美國旗要搶左佢唔俾佢地舉
係邊個o係遊行既時候搶旗

係囉
咩人講咩人做既呢？

係呀
無內容講
陳雲既概念
勇武呀流水社運呀美國旗呀
而家出面D人個個用緊
用左就知有效

泛民就好多野要講喇
由白頭佬淆底唔夠膽選主席開始？
定71班泛民議員保護立法會大樓唔俾人衝？
定白頭佬想出私人草案？
定黃碧雲支持立法會復會？
定何式凝送頭？

要on9有on9
要惡毒有惡毒
要賣港有賣港
再長篇D都有呀

泛民唔識進步 = 前線抗爭者唔識進步？
be water 係612嗰日開始廣泛咁講，嗰陣陳雲仲係對場抗爭潑緊冷水咋 抗爭者真係聽陳雲支笛嘅話，場抗爭612之前已經收左皮啦

講到引美國注意，佢咪淨係係自己fb po文，
但佢地成日屌既泛民，出心出力出門去外國見議員遊說，你咪自己衡量羅

咪係囉
你講啱左喇
泛民唔識進步
前線抗爭者識得用陳雲既概念
冇大台，有勇武，be water
舉美國旗，吸引美國同國際注意
而家抗爭先至可以走到黎呢步

泛民唔跟
陳雲唔跟(不過用佢既概念)
冇大台
先至有可能贏

咁你應該叫樓主同班泛民打手大台撚收皮啦

熱青城就基本上係陳雲一個獨腳戲；「泛民」就太多人、光譜好闊，有幾個做到嘢唔奇，而事實泛民亦有好多on9。

我唔覺得屌陳雲同時屌泛民有咩問題，天琦當年出嚟都係要喺建制同泛民以外再立一派，熱城派以為可以痴到天琦先出嚟但最終又酸人。

熱青城做咗嘅嘢我唔會抹殺，但唔代表我唔笑鳩佢哋成日酸人做到佢哋做唔到嘅嘢。講到尾熱青城就係一班毒撚啫，前面有巴打話佢哋權術白痴講得好啱

美國國會搞聽證會，搵之鋒搵何韻詩唔搵陳雲，肯定都係泛民打手左膠共謀

再推，熱狗又扮睇唔到呀！

啲泛民打手又想選舉到了搶光環
就係佢地分化撚
離棄天琦
宜家仲想搞死陳雲

廢雲打手 B記 睇到請回覆

咪話左be water係李小龍講先囉，講過就有功勞，咁個功勞肯定係屬於李小龍

帶頭舉美國旗係佢啲人
G20去美國示威又係佢啲人
你乜都唔知唔好大大聲啦

班熱狗無內容講，唯有拉埋泛民啲on9野講，長篇大論，顧左右而言他
喂熱狗，你跌左個腦呀！
睇到就幫狗主解釋啦！

除咗城邦論之外大致認同

但城邦論呢本嘢就算啦，所謂寫幾年係將幾年嘅fb post集中，然後啲內容又係自己同自己捉棋，咁樣點會唔「睇落好合理」 事實就係中共港府甚至外國諗嘅嘢陳雲都諗唔到 然後佢就出嚟話人蠢唔聽佢講

咩永續基本法呢啲就算啦，連左翼（真左not膠）嗰班都有講基本法寫五十年不變，但冇講過五十年後一定會變

陳雲有份搞鳩天琦架喎，到今日都仲踩緊

真心支持天琦就唔會支持陳雲

咁又係呀
李小龍唔講be water
又點會有陳雲可以第一個提
將呢個概念放落抗爭度既呢？

從來D人都係覺得要有個大台
泛民左膠就覺得個大台非佢地莫屬
點知原來抗爭係可以冇大台
唔使跟陳雲
唔使跟泛民大台
做完野就走唔使留o係度任人拉
咦竟然有用喎

所以D泛民就驚喇
冇大台咪冇存在感
叫血債票償竟然冇人理
咁黎緊區議會選舉立法會選舉D票點黎
所以就要搵方法去起返個大台
所以就有呢個post喇

陳雲講野 我覺得有7成文章都係假膠
可能要扮癲 驚中共搞鳩佢？
我覺得睇人就睇佢嘅行動會準過佢講嘅說話

記唔記得 day one我地連登仔好團結， 講好左兄弟爬山 各自努力，不割蓆 不篤灰 不指責，睇番和理非，佢地初初都唔認同爆玻璃掉磚，但佢地都無出黎指責呢啲行為，甚至慢慢進化去到 跪地檔子彈，背脊檔盾牌，開傘保護手足。

自從陳雲毓民熱狗打手上水，日日指責所有手足行動，日日同泛民割蓆，日日散播負能量。當日佔中見到泛民篤灰我地都會屌啦，而家呢班陳雲毓民熱狗 日日開負能量post, 人鏈 唱歌 連儂牆 叫口號 天琦 梁繼平 全部都比佢屌，破壞力唔差得過當年篤灰泛民

你自己睇番高學歷廢青巴打個post,而家陳雲毓民 做緊嘅野同1970年蘇聯用間諜分化技巧係一樣，話佢地係共諜唔係口號，係佢地真係共諜黎

唱歌 口號 人鏈 聚民心； 連儂牆 文宣黑警惡行 - 陳雲又話無用
梁天琦 梁繼平 攬炒巴 泛民 - 陳雲又老屈抹黑
講好左嘅和勇互相支持呢？
和理非幫我地跪地檔子彈，背脊檔盾牌，開傘保護手足，我地而家點佢地？

兄弟爬山 各自努力

唔止係口號，仲係連登仔核心價值
你唔鐘意 兄弟爬山 各自努力 嘅，就唔該聽狗主話死番去高登

想當日熱狗水泥隊為左宣傳，各種洗版防礙正常討論，霸佔高登，
迫我地過黎，而家見連登紅又想過黎搗亂
今次仲想破壞我地連登仔 兄弟爬山，各自努力 嘅共識？
我一定會保衛連登仔核心價值，正如保衛香港一樣
唔會比 陳雲 毓民 呢兩隻共諜再番生

驅逐雲匪 光復連登！

咁我就問你啦
基本法話五十年不變
咁而家過左幾多年？
香港係咪真係不變呀？

你唔好同我講
為左話陳雲冇用
你覺得基本法五十年不變係真

7成假膠咁仲點信佢？要人課金去佢啲talk先聽真話？因果調轉晒喎，難怪上唔到位。

唔好話普通人，連佢班門徒都唔識分啦，熱青城有邊個唔鬧天琦？

咪就係話佢嘅諗法根本唔特別，因為連對家左翼都會諗到

你諗掂點幫佢兜自己同自己捉棋呢樣先啦，成本嘢都係呢啲

所以我當參考咁睇佢啲文（多引用歷史）
但佢啲門徒真係咩都信曬佢

明白了。謝謝

咁事實有冇變到先？
香港又係
基本法又係
你話啦
有冇變呀？

其實……我都唔明做乜要兜
你話佢自己幫自己捉棋
知唔知其實係讚緊佢？
咁耐以黎
真係得佢一個由頭到尾推演哂所有野出黎
捉盤棋出黎推演埋俾你睇
(當然你肯定冇睇)

我想問
你o係邊度可以搵到第二度有咁完整既推論？

同埋
真係好撚on9的
唔好介意我咁講
有可能唔變
即係有可能變啦
咁有一個方法可以肯定呢套野唔變
封住可能出問題既地方
邊度會冇用呀

何況
你自己問下自己喇
係咪真係冇變
反陳雲唔反陳雲，呢個唔緊要
事實就係事實
係咪要反陳雲，所以事實唔使理

咩事唔事實啫, 我話班左翼都諗到"基本法冇寫五十年後一定會變"呀

陳雲咪又係講緊一樣嘅嘢, 咁陳雲個永續又續到未? 咪一撚樣囉

佢自己同自己捉棋係讚佢? 你智力都真係有D問題, 唔怪得咁信陳雲. 我自己同自己捉棋代表我可以捉贏全世界? 你咁鍾意講事實, 而家事實就係證明咗個世界就係冇陳雲諗得咁理所當然, 而青城派會話係全世界都蠢, 唔聽佢講將阿Q精神發揮到太陽系第一就係呢D

我梗係有睇啦, 見你哋日吹夜吹咪特登買本返嚟囉, 點知成本嘢都係將自己代入中共代入特區代入美國呀咁, 個問題就係佢根本冇本位角色, 即係佢唔係用香港人角度出教人要做咩, 然後推測中共會做咩; 佢係話如果中共係佢就應該點點點 痴撚線, 如果全世界77億人都係我, 咁我都可以保證世界和平啦

其實點分？612前講美國支持送中，話美國想香港死來攻擊中央，送中一定過。612後就舉美國旗求美國幫手，浸浸實幫手，美國人權法係佢功勞，邊個先係假膠？

睇最終結果, 買啱咗嘅就係有食藥, 買唔中嘅就係假膠

#老師又中

使乜分呢？
講明流水社運be water唔要大台
做乜要拉陳雲做大台聽哂佢講既野呢其實？

點解一定要個指導者
自己唔識分對錯邊D要跟邊D唔跟好過呢？
傻傻地既

咁梗係冇理所當然啦
呢句套返落去你度都得嫁
五十年不變
未到五十年變左大半喇而家
所以要搵個方法防佢變
或者要變都有一個比較有利既方法去變
咁有咩問題？
咁件事又未發生
一步一步去推演
唔一定中哂嫁
邊有可能中哂？
但最起碼佢推左個構想出黎
全盤推演左出黎
係得佢一個咁做
結果就係成套成邦論
你唔可以否認

其實冇人要聽佢講, 係佢一直一係屌人唔聽佢講, 一係有D俾佢講中咗就孔明上身

泛民贏你青城就係贏你虛偽, 一邊扮好人一邊做仆街嘢, 所以話你熱青城係一班權術白痴嘅毒撚冇講錯

所以又諗返轉頭, 一班白痴就算係真心為香港好, 但做重要決定時又點敢信你?

Ching : 你一個post已經引左18件陳雲信徒出lai

我冇認同過班左翼嘅理論, 我只係指出對家都有人諗到陳雲諗嘅嘢, that's all.

陳雲本城邦論冇推演, 佢係將自己分身千萬然後覺得全世界諗法同佢一樣就有運行, 兩件事嚟 佢連各陣營嘅可能應對都舉唔到多過3個(有D好似連2個都冇, 純粹佢自己覺得順利成章). 話佢自己同自己捉棋咪就係話佢閉門造車

要人聽佢講, 至今隊冧B隊泛民先啦, B隊都贏唔到點信你打得贏A隊甚至最終大佬?

美港關係法通過左三十幾年啦

完全唔同意

從來做著述諗理論諗構想呢D野都係咁嫁啦
發生左既野，可以好似練乙錚咁長篇大論引經據典慢慢嘔出黎
未發生既事，想估佢會點發生，會發生咩事，唔咁樣去推，可以點講？
做得呢D野一定係自己閂埋房門諗出黎o個喎
你會唔會話bill gates好地地有大學唔讀閂埋自己o係車房鬥個DOS出黎係白痴？
你會唔會話Steve Jobs唔聽人講自己諗Iphone呢個概念出黎係自閉？
你會唔會話鄧小平自己決定一個國家兩種制度，馬照跑舞照跳，五十年不變，改革開放係摸著石頭過河，係想炒車攪死自己？

你有樣野講得啱
打唔贏泛民B隊，入唔到局係做唔到野
咁點
香港人唔選佢地入去
結果咪香港人受囉
屌
而家見瀨野要出黎反抗
見人講既概念可以用就拎黎用
咦有用喎
攪下攪下
而家推到美國要立民主及人權法
如果成事
之後出現美中共治香港，香港做中立/緩衝區呢個結果
咪就係城邦既一種囉
係唔係咁難明呀

陳雲係點都影響唔到林狗on9 既事實

叫你回應呀死盲撚

咁你睇套嘢有冇用係睇佢夠唔夠全面丫嘛, 而家城邦論就係唔夠全面囉

即係我話組300個人可以暗殺晒全港狗官都係一套理論構想, 實行到咩?

又嚟呢句香港人自己受, 人哋唔選你入去又係人哋蠢, 唔諗下係你有問題? 梁天琦、青政呢D唔係新人咩? 點解人哋一出嚟就咁多人撐? 你冇人撐係你柒丫定係你嗰套行唔通丫定係你唔識宣傳自己定係你冇做過嘢令人信? 票有得屌返嚟架咩?

點樣全面？
睇未來既野點樣有得全面呀大佬
呢D野係冇得全面o個喎
只有做出黎行出黎
有問題就搵方法改進
你唔去話鄧小平Bill gates同Steve Jobs冇用唔全面？

選舉就係咁嫁啦
D人對政局對香港有睇法
offer出黎
等人選佢
即係俾授權佢去做或者推動(香港冇執政黨，最多都係推)
咁香港人唔揀佢地
後果唔係香港人受係邊個受
冇問題喎
咪繼續用泛民o個套
靜坐抗議，俾票佢地入議會抗爭囉
三十年始終如一呀

再講丫
構想
以前D電話係撥輪既
有幾多人諗到電話可以連線都唔使

你話組300個人殺哂班官
係囉
呢套理論構想，實行到咩？
屌我本來想講你咁講即係on9夾硬冇野搵野黎講
但…… 咦？
有呀
真係有人提出要做
做左好多次添

o個個人叫孫中山

點解冇得全面? 又話學者又話純理論, 而家陳雲搞自然科學只可以有一個正確答案? 佢連多幾個可能性都舉唔到喎, 仲唔係理所當然?

拎鄧小平同陳雲比係抬佢定踩佢? 真心睇唔透. 拎steve jobs比就更on9, 人哋開發一件實物, 件嘢整完出嚟係已經work 城邦論係未work亦冇人想用

又泛民? 梁天琦又泛民呀? 講到尾你都係駁唔到點解陳雲冇人選, 一味怪人唔揀佢. 連小麗老母都多人支持過陳雲, 就知道熱青城個形象係幾咁垃圾, 衰喺邊都未知就叫人一定要投你. 不過咁呀, 舉美國旗呢單嘢應該拉唔少票, 如果佢出年出嚟選, 到底明個先後次序未?

電話例子係偷換概念, 你城邦論唔係實物, 亦未work 冇得demo.

我講嘅暗殺理論全部就係一句 "300個人可以暗殺晒全港狗官" , 所以係唔全面, 同理城邦論都係唔全面. 我嘅例子我可以自己解釋返, 唔洗你偷換概念.

冇正皮，推一推先

屌你老母呀 樓主

明白了，即係佢點講都得，錯唔diu得，岩要吹捧，希望你用同一把尺對所有人包括建制派，popo什至中央政府

冇錯
屎鬥屎

拎Steve Jobs黎比有咩問題？拎鄧小平黎比有咩問題？
例如部iphone係無端端外星期拎黎俾steve jobs︰拿，你照住做啦，咁？
你知唔知由一個idea變成一堆事實係點樣？
呢度既重點
個idea係點樣出黎？

或者你試下睇張五常寫既野
可以解答你既問題
佢係咁講的(大意)
經濟學既大難題，唔好話解決到，有時只係提出一個可能既解決辦法，已經係了不起，甚至足以令佢名留青史

我唔知陳雲第時名留青史係唔係遺臭萬年o個隻
但真係，唔全面
你係未來人？睇未來既野可以好似睇歷史咁樣睇清楚哂？
你自己試下寫試下諗丫

我唔知呢度有幾多人睇過城邦論。。。

城邦論正確嚟講唔係理論
係解釋香港點解係一個城邦

香港點樣驅逐共黨，光復香港，其實冇提過
香港行總統制定議會制，又冇講過

陳雲理論係唔得，我諗學術上大家都知嘅事實

其實

張五常係大陸吹出嚟

陳雲都係用同一種手法

陳雲熱狗： 國師未食藥啫

但佢言論前後矛盾買哂兩邊都可以，咁既思想家第一次見，真係名留青史啦，睇來大賭變李家誠個堆騙徒都可以名留青史wor,同陳大師一樣都鐘意買哂兩邊大細，一定贏。

你自己研究同推比全世界個分別囉. 成撚日駁唔到就偷換概念, 而家你青城派淨係講idea咩? 係就好啦, 唔諗住要人跟嘅你做咩周圍咬人唔信你?

鄧小平冇問題? 咁你講下鄧小平係成功定失敗啦, 我廢事估你青城派眼中鄧小平係前輩定乜.

SJ整mac機純粹自high嘅話我話之佢部機係時光機啦, 佢要賣俾全世界就要demo到部機係work.

城邦論就係demo唔到, demo唔到唔係問題, 提出一個可能嘅解決辦法都冇錯, 但你而家係講到你係救世主, 講到城邦論包晒全球政局發展, 然後屌人唔聽你支笛, 又酸人愛歡迎過你. 你咁大口氣但成本嘢理所當然, 仲唔係唔全面?

講咁耐陳雲青城派嘅行為習性就係毒撚

咁係咪即係孫中山攪革命係累人累物呢？
組織300人
殺D官
好明顯係恐怖組織
而家殺人坐一世監
以前造反係死全家的

所以你永遠做唔到Bill gates
做唔到Steve Jobs
做唔到鄧小平
亦都冇可能做到陳雲

你理解唔到咩叫一個構想
同埋構想呢樣野點樣推動人類社會進步
你要既係一套已經證實work既野
已經Establish好既野
一套Protocol
成套Set o係度
你唔使思考
跟住去做就得

一套idea，一套理論，係唔可能全面的
只有做落去，自我完善，不斷改進
專制社會唔在講
民主社會就冇問題？當然唔係啦！

講笑都有個譜丫唔該
o個個年代靠吹可以o係美國做到教授？

講乜撚孫中山? 你當年有份一齊革命? 你點知佢冇plan冇試驗? 我個例子就一係句冇細節嘅嘢要人跟, 如果你覺得冇問題點解你唔聽我講?

你叫人支持你投票俾你, 你首先要俾到D嘢人睇. 科學理論要證明自己係啱, 都要自己做一次實驗先, 再扔出公開俾其他人反覆驗證.

但陳雲連第一步證明自己都唔得. 青城派D邏輯係咪咁差?

做教授還做教授
要一個國家吹奏佢明顯係國家機械做嘅事

事實上係得中國人同香港人識張五常

簡而精.

大學年代已經聽過陳雲呢個名, 但我識嘅所有教授學者都唔當佢一回事/覺得佢痴線

唔知點解去到高登就有班毒撚吹捧, 而家仲叫人熟讀城邦論去光復香港... 大佬呀, 你至少都要有教人點行先得架

做乜唔講得孫中山？
個例子我提既
我就繼續講
反正道理就o係度
你唔鍾意咪唔好聽
道理又唔會走左去

係你話嫁嘛
300人，殺哂D官，邊有可能做到
咪有個例子俾你睇囉
真係有人做嫁
你話佢有冇plan，當然有plan啦
仲失敗左好多次添
咁佢係唔係要試驗哂個方法係work，去度啱哂位，先至去進攻衙門呀？
佢係咪已經做左全面研究，肯定哂ok唔會有問題，先至去進攻衙門呢？
唔會嫁嘛
每一次決定去馬就真係搏命
所以只有盡力去預測，諗方法對應，減少傷亡
邊有得預計到哂會發生咩事
如果得就唔使失敗咁多次先至有一次成功啦

你話你個例子就係一句冇細節野要人跟
就啱啱好應左
你係o個種人囉
但
有D野
真係冇得預計哂，度好哂，試驗哂先做的
但冇理由因為你講既「唔夠全面」就去扼殺
如果你咁講都通
咁民主社會本身就唔應該存在
因為大憲法又好，法國大革命又好
民主主義本身已經講明係要不斷修正同改進
幾百年發展到而家先係我地見到既樣

至於點解選舉選唔到
咪香港人唔選
未覺得需要變
就係咁簡單
自己投票，結果自己要接受
仲有乜野可以講既呢？
香港人大部分都好似你咁樣
未接受到新野
都係用返穩定o個套
有Set野跟住過一世就攪掂喇，咁
覺得暫時仲未需要變
陳雲佢地主張要變既咪自然冇市場

但你睇下而家同2014同2016
仲係唔係冇變到先？

第一段完全係冇point又拾人牙慧, 青城派就係成日執人口水尾冇D創意 道理都未辯完就話喺你自己度, 屌, 陳雲同佢D支持者都淨係識認叻.

我就係講緊陳雲城邦論冇細節嘢又要人跟, 完. 佢扔個邏輯上可能性都冇嘅idea出嚟(佢冇推演到要點先可以成功, 淨係一味話香港應該係一個城邦), 然後自己冇份做 叫人做, 正契弟.

所以正常人係唔會信你. 唔好用2019睇返2016, 當年梁天琦都主張要變, 青政都主張要變, 點解人哋有人信? 青城派柒就柒, 你有做到嘅嘢我唔會唔認, 但你做唔到嗰啲就收皮啦唔好再吹水.

你紅字呢段基本上就係陳雲冇嘅嘢

係你話嫁嘛
300人，殺哂D官，邊有可能做到
咪有個例子俾你睇囉
真係有人做嫁
你話佢有冇plan，當然有plan啦
仲失敗左好多次添
咁佢係唔係要試驗哂個方法係work，去度啱哂位，先至去進攻衙門呀？
佢係咪已經做左全面研究，肯定哂ok唔會有問題，先至去進攻衙門呢？
唔會嫁嘛
每一次決定去馬就真係搏命
所以只有盡力去預測，諗方法對應，減少傷亡
邊有得預計到哂會發生咩事
如果得就唔使失敗咁多次先至有一次成功啦

城邦論係講緊: 只要殺晒清朝皇族就反到清, 滿清如果想世界和平就應該坐喺度等國民黨去殺.

點殺又唔知, 人哋反抗會點又唔知, 然後話大家一齊試
最大問題係唔係得佢一個諗到要咁做, 憑咩覺得自己與別不同全世界都應該聽佢講?

至於話點解唔講得孫中山, 唔係唔得呀, 不過你個例子係用嚟駁我個例子, 而我已經解釋咗你係歪曲咗我個意思, 所以你用孫中山駁我個例子係唔適合, 直頭對錯題.

你要繼續講孫中山你咪講囉, 不過就代表你駁唔到我啫

算吧啦
講黎冇意義
用返你既話
你話既冇可能
都係冇驗證過既野黎
孫中山先生如果要驗證過哂ok先至起義
咁大概你同我都唔會生存
就係咁多
講完

唔洗再用孫中山比喻陳雲啦

孫中山有理論有行動，陳雲得idea。就算淨係講理論，你城邦論比得上三民主義？

同埋至少孫中山人緣好過熱青城先 熱青城日屌夜屌屌人做乜唔信佢，即係連起義嘅第一步招兵買馬都失敗，點搞呀大佬

好
啱呀
你終於提到三民主義
等左你好耐

你就去睇下三民主義啦
呢個term係幾時出黎
中山先生係咪大筆一揮就寫成唔使再改

咁陳雲改咗未？

咁孫中山有冇屌人唔信佢？有冇話唔信佢嘅人自己受返？

咁孫中山有冇坐冷氣房等人去幫佢驗證理論？

唔好引我笑

咁耐以黎都係玩買兩邊，事後解釋食左藥未，信徒話你唔明老師背後意思咁，
同D教人買波入錢假page 一L樣

家下起碼成百萬計connect 嗌口號或唱歌，
佢同佢兩三千信徒就懶高咁話唔岩唔好，
食屎啦DLLM

陳雲本人同佢啲信徒當正自己係國師，一唔順眼就屌，私怨話係公怨，要人不問因由信咗佢先再認同佢。

捧城邦論堆廢話出嚟話參選，套嘢又唔特別又唔係佢獨家，連左翼都諗過；政綱冇實際方向純粹畫塊餅，人哋唔投佢就屌人蠢；理念一無可取，有冇人支持靠人緣，但偏偏班友又冇做過嘢冇人識。

教精佢要做下外貌工程又唔聽，成班毒撚日日玩內心戲，怨婦咁話香港人自己受返，見人做到嘢又酸人，不停搵位入上綱上線分化。

今次舉下美國旗咪幾好，呢啲咪真係有做嘢囉。

睇過，完全唔覺得有咩特別
只係佢D信徒先當係寶典

分化撚

永續基本法係大狀黨班左翼諗出嚟

陳雲自己講嫁，不過班低級信眾邊會記得陳雲講嘅嘢

如果陳雲唔係一直話要做香港大總統（親耳聽返黎），靜靜地指點江山，將來做天琦副手，邊有人會討厭佢

係佢野心太大，先2016開始變廢老，一邊話一輩子不會從政，一邊話香港冇左佢唔得

香港獨立之後應該搵邊首歌做國歌？

#73樓 UserID#140326 葡萄乘淑儀(aka
淫賤椒芬咸國章)

我都係獨立派
你做乜屈我熱？
道歉！

一日唔道歉，你個個 post 都會見到我